屌那星viutv做足1粒鐘靈異節目

21世紀仲導人迷信
轉台睇tvb睇下佢新聞點9up法
都唔能睇99啦
快撚d執笠啦垃圾viu

on9,科學解釋哂一切？眼光唔好咁狹窄啦，個世界好撚大架

CCTVB啲新聞先至係導人迷信呀

咩SHOW?

呢個真